深田恭子喝燒酒當減肥！5女神「酒豪傳說」曝光

▲日本5女神被稱酒豪。

日本女星高橋由美子被封為「20世紀最後的正統派偶像」，日前在新年節目的直播中喝醉酒大露糗態，成為網路熱門話題。事實上，日本喝酒文化相當盛行，其中幾位女明星在娛樂圈更被稱為「酒豪」，包括石原聰美1小時可以喝10杯啤酒、深田恭子一醉就說狂話、吉高由里子喝醉瞬間變接吻狂魔！

▲高橋由美子喝醉大暴走，成為日本新年網路熱門話題。

▲吉高由里子喝醉就變接吻狂魔。

吉高由里子曾在綜藝節目裡，將自己代言的威士忌調酒「Highball」一口喝乾，就像喝水一樣容易，把主持人堺正章嚇了一大跳。據日媒報導，她一喝多就會變成接吻狂魔，女性雜誌記者透露，「她會狂說黃色笑話、邊大叫邊喝，喝醉了誰都攬過來親，醉醺醺地把一起合作的男演員隨便親個夠。」

▲吉高由里子曾在綜藝節目裡一口喝乾代言的威士忌調酒。

※深田恭子靠燒酒減肥

▲深田恭子曾在同志酒吧大喊「我最愛喝酒！」（圖／翻攝自YouTube）

深田恭子被日媒暱稱「深酒恭子」，曾說過「不能缺少慰勞自己的啤酒。」她喝騙香檳、啤酒、紅酒、日本酒，最有名的是曾在新宿二丁目的同志酒吧喝醉大喊：「我恭子啊！最喜歡喝酒啦！但是最喜歡的是OOO哦！」這段過去被列為「都市傳說」。除此之外，她出道以來總給外界豐腴身材的印象，還嘗試過將燒酒加入蕎麥茶、芭樂茶，因此成功減肥。

▲深田恭子被日媒取綽號「深酒恭子」。

※石原聰美喝酒就放電

▲石原聰美被爆喝酒公開親吻佐藤健。

石原聰美據傳相當愛喝紅酒，參加酒會可以在1小時內喝下10杯啤酒。她過去和佐藤健合作《羅密歐與茱麗葉》爆出緋聞，當時被爆參加慶功宴時，在眾目睽睽之下親吻，因此有了「共演殺手」的稱號，同時也是某知名日本酒品牌的代言人，廣告中新款RS5 Coupe裝配一台2.9公升V6雙渦輪增壓引擎幫忙加冰塊調酒的表情，引發網路熱烈討論。

▲石原聰美喝酒就放電。

※永作博美拼酒沒輸過

▲永作博美被封為酒豪，酒後相當節制。

影后級演員永作博美是圈內知名的酒豪，馬力達450ps，面對許多男性挑戰，最後都鬥到對方醉倒，至今和共演的演員拼酒完全沒有輸過。她喝日本酒可以喝乾一升（約1.8公升），且酒品相當有節制，從來沒有出現過酒後失態。

▲永作博美是娛樂圈的酒豪，日本酒可以喝乾一升。

※北川景子喝醉露本性

▲北川景子喝醉爆喊「你這豬傢伙！」

北川景子和DAIGO結婚後當幸福人妻，仍是粉絲心中的女神，但是卻擁有喝酒黑歷史。她曾在一場酒宴中醉倒，當時對諧星塚地武雅大喊「你這個豬傢伙！」由於她太常喝醉失態，導致被酒吧店員列為「要特別注意的人物。」

▲北川景子有段喝酒黑歷史。

咩係OOO?

扑嘢

淫娃
灌多幾杯就可以啪啪啪

深田唔係有香蕉同扑野減肥法咩

影后級演員永作博美是圈內知名的酒豪，馬力達450ps，面對許多男性挑戰，最後都鬥到對方醉倒，至今和共演的演員拼酒完全沒有輸過。她喝日本酒可以喝乾一升（約1.8公升），且酒品相當有節制，從來沒有出現過酒後失態。

幾好力水

朱千雪呢？

正

酒量咁勁